英領事館職員Simon Cheng被中國秘密警察毒打虐待

Former U.K. Consulate Employee Says Chinese Secret Police Tortured Him

Simon Cheng, a former employee of Britain’s Hong Kong consulate, claimed Chinese secret police beat him, deprived him of sleep and chained him spread-eagled as they pressed him for information about the pro-democracy protests that have swept the city since June.

He told The Wall Street Journal that he was questioned repeatedly about the role his interrogators presumed Britain was playing in fomenting the unrest.

U.K. Foreign Secretary Dominic Raab said China’s treatment of Mr. Cheng “amounts to torture.” China’s Foreign Ministry didn’t respond to a request for comment, nor did the police in Shenzhen, where he was detained.

See More Coverage ›

中國警察=香港警察

件事過左咁耐先報？

有agenda

幾耐之前

推

英國: 強烈不滿

完火

最新嘅新聞
之前俾人屈叫雞嗰單

呢個timing黎放呢篇新聞

Former? 已炒？

最後踩講幾句就算

英國真係廢。。。

former

Mr. Cheng briefed the consulate on what had happened. A few days later, he flew out of town and later made a deal with the U.K. government to end his service. He said he is seeking asylum in countries he declined to identify. He said he still feels vulnerable.

口交部

原來只係想屈英國係大台

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票